\SetVersePairs[
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{An}{nun}tiáre mane misericór\MediatioIV{di}{am}[ ]{tu}[am,] et veritátem \TerminatioIV{tu}{am}[ ]{per}[ ]{noc}tem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{3}\Inchoatio{A}{nun}ciar pela manhã vos\MediatioIV{sa}[ ]{bon}{da}[de] e o vosso amor fiel \TerminatioIV{a}[ ]{noi}[ ]{t\itie{e i}n}{tei}ra.~\Antiphona}
]{
  {\item \VSup{5}\Inchoatio{Qui}{a} delectásti me, Dómine, in fac\MediatioIV{tú}{ra}[ ]{tu}[a,] et in opéribus mánuum tuárum \TerminatioIV{ex}{sul}{tá}bo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{5}\Inchoatio{Pois}[ ]{me} alegrastes, ó Senhor, com \MediatioIV{vos}{sos}[ ]{fei}[tos,] e rejubilo de alegria \TerminatioIV{em}[ ]{vos}{sas}[ ]{o}bras.~\Antiphona},
  {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quam}[ ]{ma}gnificáta sunt ópera \MediatioIV{tu}{a}[, ]{Dó}[mine:] nimis profúndæ factæ sunt cogita\TerminatioIV{ti}{ó}{nes}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{6}\Inchoatio{Quão}[ ]{i}mensas, ó Senhor, são \MediatioIV{vos}{sas}[ ]{o}[bras,] quão profundos são os vos\TerminatioIV{sos}[ ]{pen}{sa}{men}tos!~\Antiphona},
  {\item \VSup{13}\Inchoatio{Ju}{stus} ut pal\MediatioIV{ma}[ ]{flo}{ré}[bit,] sicut cedrus Lí\TerminatioIV{ba}{ni}[ ]{suc}{\-cré}scet.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{13}\Inchoatio{O}[ ]{jus}to crescerá como \MediatioIV{a}[ ]{pal}{mei}[ra,] florirá igual ao ce\TerminatioIV{dro}[ ]{qu\itie{e há}}[ ]{no}[ ]{Lí}bano.~\Antiphona}
}